export const data = [
  {
    question: "Quem foi o quadrinista responsável pela criação da Liga da Justiça?",
    options: [
        "Will Jacobs", 
        "Robert Kanigher", 
        "Gardner Fox", 
        "Joe Kubert"
    ],
    answer: "Gardner Fox",
  },
  {
    question: "Qual herói não estava na primeira formação da Liga da Justiça?",
    options: [
      "Caçador de Marte",
      "Arqueiro Verde",
      "Lanterna Verde",
      "Flash",
    ],
    answer: "Arqueiro Verde",
  },
  {
    question: "Qual é o nome completo do primeiro Robin?",
    options: [
      "Richard John Grayson",
      "Richard Jon Grayson",
      "Richard Jhon Grayson",
      "Richard Dick Grayson",
    ],
    answer: "Richard John Grayson",
  },
  {
    question: "Com o lançamento dos Novos 52, a origem da Liga da Justiça foi alterada e um outro herói substituiu o Caçador de Marte como um dos membros fundadores da equipe. De quem estamos falando?",
    options: [
      "Ciborgue",
      "Gavião Negro",
      "Eléktron",
      "Mulher-Gavião",
    ],
    answer: "Ciborgue",
  },
  {
    question: "Qual das bases secretas da Liga da Justiça também foi usada pela Justiça Jovem?",
    options: [
      "O Santuário Secreto",
      "O Satélite",
      "O Bunker",
      "A Torre de Vigilância",
    ],
    answer: "O Santuário Secreto",
  },
  {
    question: "Qual das bases secretas da Liga da Justiça também foi usada pela Justiça Jovem?",
    options: [
      "O Santuário Secreto",
      "O Satélite",
      "O Bunker",
      "A Torre de Vigilância",
    ],
    answer: "O Santuário Secreto",
  },
  {
    question: "Qual personagem clássico da equipe nos quadrinhos não faz parte da formação oficial dos heróis no desenho animado da Liga da Justiça??",
    options: [
      "Caçador de Marte",
      "Lanterna Verde",
      "Aquaman",
      "Mulher-Gavião",
    ],
    answer: "Aquaman",
  },
  {
    question: "Em que ano foi lançada a primeira adaptação em live-action da Liga da Justiça?",
    options: [
      "1997",
      "2007",
      "2016",
      "2017",
    ],
    answer: "1997",
  },
  {
    question: 'De acordo com a DC Comics, qual destes personagens é considerado "o maior super-herói do mundo"?',
    options: [
      "Superman",
      "Batman",
      "Flash",
      "Lanterna verde",
    ],
    answer: "Superman",
  },
  {
    question: "Qual destas foi a primeira animação lançada pela DC Comics/Warner?",
    options: [
      "Batman do Futuro: O Retorno do Coringa",
      "Batman vs. Drácula",
      "Superman: Brainiac Contra-Ataca",
      "Batman: A Máscara do Fantasma",
    ],
    answer: "Batman: A Máscara do Fantasma",
  },
  {
    question: "Qual é a ordem dos Robins?",
    options: [
      "Dick Grayson, Jason Todd, Damian Wayne, Stephanie Brown e Tim Drake",
      "Dick Grayson, Tim Drake, Jason Todd, Stephanie Brown e Damian Wayne",
      "Dick Grayson, Jason Todd, Tim Drake, Stephanie Brown e Damian Wayne",
      "Dick Grayson, Stephanie Brown, Jason Todd, Damian e Tim Drake",
    ],
    answer: "Dick Grayson, Jason Todd, Tim Drake, Stephanie Brown e Damian Wayne",
  },
  {
    question: "Em que HQ o jason morre?",
    options: [
      "Batman Ego",
      "Batman a morte",
      "Morte em familia",
      "Batman Vitoria Sombria",
    ],
    answer: "Morte em familia",
  },
];